是日晚餐(非狗食)。。。。。。。。。。。。。。。。。

番茄同屎？

果然係狗都唔屌

嗯

啱

蕃茄牛肉？
都ok

有少少湯渣feel

好耐冇食牛，都幾好味

小小啦